有冇人失眠唔想返工？

2點半先訓
仲要返工真係半死
probation唔敢SL

返到屋企直接瞓 瞓到凌晨醒 然後又瞓唔著

放工之後人都唔想約

未過probation冇sick Leave

no pay leave啦

無錢

返工唔好咁chur
有時間休息一下
人就好似橡筋咁
你拉得緊有時都要鬆一鬆
唔係好易斷、又或者想拉緊既時候都拉唔起

怕返工對住d野，訓唔到。。。

重有6分鐘要瞓了

瞓啦柒頭, 聽日返去收解僱信無錢補

琴晚4點先訓 而家好眼訓啊屌!!!!!!!